屌你老母壞咁撚耐都收錢

一出閘 屌你老母照收我車費 含撚啦狗鐵

依家搭緊
好似啱啱整好

要交收先黎壞

到撚左先黎逐步回復正常

佢一個月免費都好合理

仲要次之都係觀塘壞 咁撚唔公平

觀塘線市民一年免費